# Низ окна переписки

## Селект

### Отображение контактов Юлы

Для каждого написавшего клиента создаётся два контакта (contacts_contacts):

* youla_id, вида 5ea19e3649f5d068945eb176, уникален для каждого клиента. По этому контакту мы узнаем клиента, если он напишет нам ещё раз.

* youla_chat, вида 5ea19e3649f5d068945eb176-600237fb604172484d228463, то есть идентификатор клиента и идентификатор объявления, разделённые минусом. Этот контакт используется, чтобы понять, по какому именно объявлению обращается клиент и иметь возможность ответить ему.

![Внешний вид](https://i.imgur.com/hWg19PP.png)

Отображается кракозябрами если эти записи были удалены из omni_contacts_context.
